Twice著名成員show出水嫩肌膚!

名井南

又黑

我the once

幾可愛

白白滑滑

呢幾張佢唔靚

佢個仔依家幾大？

無仔

6月再見

好多墨屎

墨屎先正

咩record

金髮不了

我都覺佢金髮無咁靚

佢殘咗
可能個病同食情緒藥

女上騎乘三十下兩間斷

你唔能好癲啦